台灣 vs 海南島

頭先見到海南島既廣告 但我聯想到既係台灣

台灣：

海南島：

同一個設計師

去過台灣 去過海南島

All the fun sun